東涌站出口約30popo集結

報告完畢

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

報去Telegram Group

30隻咁少

手足集結

佢哋可能介備睇場姐

有人已報hkmap

係咪有人亂報警話有黑衣人搞事呀？